緊急資訊！有嘢想問下大家

冇啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

認真問

不如你去睇下k kwong既fd page睇下啲資訊，可能幫到你保重

facebook

我就係睇咗先至咁大鑊
所以而家先開po問

再睇到嘅話嚟話你知

推

一係唔要洗衣機，一係唔好再諗，反正冇咁快死，你揀邊個?

咁我都係唔再諗算

同問
如果係凌晨留到朝早6-7點又點計

套衫照掉咗去
唔相信可以洗走二噁英
之後用兩匙食用梳打粉洗個洗衣機
即係照開洗衣機
入面唔放衫
食用梳打粉放落平時洗衣粉個格
同埋用熱水
記住係食用梳打粉 平平地橙色盒個隻
Gear都要用梳打粉開水抹
應該點都幫到啲嘅

二噁英其實仲有個好嚴重既問題...

#163 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬你真係信佢呀？ 唔諗就冇事會唔會太樂觀

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟